【玻璃心碎】陳小春開騷前夕讚台灣人善良：讓我記憶深刻

曾經是大陸惠州市特聘政協委員的陳小春，近年多次在微博發表「愛國宣言」，而且更表忠拍攝支持警察的官方影片，之不過這個愛國護旗手似乎「表裏不一」，近日有指他與太太應采兒計劃將兒子Jasper送到台灣讀書，結果遭到網民狂轟，日前YouTuber「館長」陳之漢在facebook留言：「中共政協委員港警護旗手，迫害香港學生民主自由，陳小春你全家滾回去中國。」甚至有網民表示周六到陳小春舉行演唱會的台北林口體育館場外集會和他「贈慶」！
目前已經在台灣為演唱會綵排的小春一於懶理，昨日如常在台灣宣傳演唱會，當年小春在台灣發展了一段日子，後來回流返港再轉戰大陸，所以當他走進電台錄音室後，他即說：「很懷念以前來台宣傳的日子，尤其是台灣人的善良，讓我記憶深刻。」小春更對台灣的美食如數家珍，問到有否為演唱會禁食？他表示沒有。後來主持人又問他會否安排Jasper加入娛樂圈？他說：「不會，這條路太辛苦，不會讓兒子走。」
接着小春為羅志祥（小豬）主持的《娛樂百分百》做嘉賓，他們即場教小春説了數句台語，他表示老婆應采兒教他的台語是「直直走」，結果小豬說：「是吵架，叫你往前走嗎？」

自首啦，陳黨春

元朗西鐵站文宣組繼續領先世界！

【128】元西文宣組咁勁, 其他區得唔得呢

曾經是大陸惠州市特聘政協委員，近年多次在微博發表「愛國宣言」，而且更表忠拍攝支持警察的官方影片之愛國護旗手陳小春

簡稱曾春

口裡說不，身體卻很誠實